［整頓風氣］ 想每一位連登手足入一入來

大家好，素未謀面，我今日第一次係連登開post
2016年11月26日正式成為連登仔。當時21歲既我好開心，因為個時HKG+討論區下左架，大家當時都變成一班無主孤魂，當晚我放學竟然發現左一個新討論區就係連登。

由連登初開至今，我一直都有陪伴咁多位手足，係今晚我係機場發完夢番來，發現到大家係連登上既風氣極差，我就覺得不如試下發聲表達下自己意見，見到連登成為30萬人既大家庭，都好開心，仲未計數不清既cd-rom。

但今晚真係係連登見到一個又一個令一心痛既post，不斷係到散播失敗主義論，同分化前線手足，我好驚好驚，因為好似又初見2014傘運失敗既原因，就係割蓆同分化，大家可能覺得自己網上評論可以唔洗負責任幾好，但前線手足可能會因為你一個comment而耿耿於懷，但有時大家一齊鳩嗡下真係幾開心。

但我地依家竟然大敵當前，竟然仲同手足係到捉鬼捉鬼，內部不斷分化以下呢段我cap自伍公子既Facebook

「不分化，不割席，但係打人就唔啱！」
「不分化，不割席，但係你阻到遊客！」
「不分化，不割席......」

成日話民意逆轉，唔該你班撚樣照下鏡，你自己咪就係人民囉！

啲師奶阿叔都未割席，你班撚屌已經爭住出嚟割。

大家睇完有冇真正明白自己既心魔，係會影響成個運動輸或贏？ 大家成日所顧慮既民意，其實就係自己，呢場運動每一個人都係我手足，有咩事我都會幫會救，但希望大家互相尊重，互相指責，互相提醒，未必有人可能全神貫注去留意每一個細節，但大家互相提醒既時候，語氣上可唔可以好番小小，前線手足每日不斷承受既壓力，不但只體力上，仲有精神上，而連登係一個好好既平台比大家去舒緩壓力既地方。如果每日上到連登只係見到大家互相批鬥同互屌既post。大家仲會唔會仲鐘意連登呢個地方？

依家同我全力推有用post.互屌既post等贏左，大家出煲底互屌，垃圾資訊全部冷處理

團結係我地人民既最大力量
光復香港 時代革命
FILGHT FOR FREEDOM, STANDWITHHK

利申，不分化，不割蓆，核彈掟中埋我都唔割，只要呢場運動可以贏

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

推

推啊

再推

推到手足見到為止

繼續推

再推啊

十連無難度，連登仔無能耐

推爆自己